有無中國人拎過英超？

獌聯名叔球王董算唔算

好似踢過1場

垃圾中國未入圍就收皮

中國攞左英超啦

唔知中國拎過英超未
但拎左香港

最勁果件叫孫繼海，隔黎隊

曼城SIUMA

當年因爲孫繼海同李鐵先睇英超

我討厭政治

易酷

北韓都拎過世界盃啦
支那人點會未拎過英超

碧咸